[任問唔嬲] 港大工程圍威喂

無論係下年想報 JS6963 既中學生，定係今年既 Fm，或者 Yr2/3/4 既同學仔
歡迎係度留名傾下閒計，分享下升學心得，搵工攻略

你做咗海關督察？

想做

鏗仔

嚟緊ocamp會唔會見到你

講下 Electrical Engineering 必揀既 Elective courses (48 credits)

Group I 選擇:

1. MECH3407 Advanced partial differential equations & complex variables
呢科比 2407 好 grade 好多，2407 B -> 3407 A

✓ ELEC3846 Numerical methods and optimisation
淺到就算成個 sem 唔上堂，肯溫 3 日書就穩 B

Group A 選擇:

✓ ELEC4145 Building services - electrical services
✓ ELEC4146 Building services - electrical installations

搵工必讀，consultant 公司 interview 必問呢兩科既內容

✓ ELEC4147 Power system analysis and control
✓ ELEC4142 Power system protection and switchgear
✓ ELEC4141 Electric railway systems

Y Hou 老師 ，唔洗上堂剩操 PP，必 take 穩 A

✓ ELEC4148 Smart grid and renewable energy systems

J Zhong 老師 同 Hou 老師一樣咁好，電機女神

✗ ELEC4144 Electric vehicle technology
千萬不要系列 Chur 爆又唔好 grade

返工做狗呀

無咩點睇，TO 幾好

我應該唔會

中大工程勁dd

中大電子 CS 都好強

1. GPA >3
2. 上莊 / exchange 經驗
3. intern 經驗 (Client, consultant & contractor 都得)

以上三樣係大學時期最好做哂

lm

佢點答

我唔推佢又點會入黎，佢入完黎又怪返我轉頭

究竟yr1 sem1 有咩其他數dept course可reg?
要讀uni math 1

UMath 先再 185X

咁我可唔可以搬sem2 某啲科落黎？
想min maths

可以 除左 math

Hi我係engine freshman
聽師兄師姐講今年轉咗新制
係咪姐係我哋r唔到source?